[盃賽最頂上一戰]苟芸慧 對 陳法拉 18-19 LIHKG香港女神總會盃決賽

以下為馬上舉行之賽事
會員可直接以正負評功能進行投票

(超)苟芸慧vs陳法拉(超)

2018-19 LIHKG香港女神總會盃決賽

*括號內數字為聯賽排名

2019-5-5 12am-10pm

(超5)苟芸慧vs陳法拉(超2)

joyfulck falachenfala

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以正負評功能(前正後負)投選心水賽事女神。
在指定時段外的正負評功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽決賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

蒲松齡個造型太正太深入民心

苟芸慧晉級過程:
十六強 63-55 朱晨麗(冠聯)
八強 兩回合153-100 李佳芯(超聯)
四強 兩回合108-64 謝安琪(超聯)

陳法拉晉級過程:
十六強 146-32 沈卓盈(超聯)
八強 兩回合148-143 湯洛雯(甲組)
四強 兩回合108-66 文詠珊(超聯)

19-20 新季提名女神(包括盃賽)
提名期至本月28日,錯過左又要等成年架啦

大戰

好難揀
老苛肥個排係唯一減分位

最好就計依家啦,寫明18-19都想大家個心把尺係計近期咁去揀既

咁叮噹馬頭

不得了

肥苟點會輸

苟芸慧似乎穩陣

106-80
冠軍啦

恭喜苟芸慧勇奪今季總會盃冠軍